假設香港成功重光，大家會唔會清算藍絲

其實我對呢啲清算唔反感，尤其是係新政府管治嘅密月期，清算舊勢力不失為一個得到民意嘅好方法

市民唔做
新政府一定做
吸民望

講真昂山素姬上左台咪一樣清算以前軍政府啲人，我又冇覺得佢變質

管治角落，佢地條命點其實唔關我事，重點係大家想佢地死，反正係任何政權嘅角落下人命係唔值錢，只係數字

1997年7月1日係大陸出生既人要做背景審查，親共立即取消身分證
韓國都有法例禁止親共

立叛國罪，支持建立親共政黨，參與親共政黨活動視為叛國

對共狗應該要好似對nazi咁，一支持就犯法

恢復死刑其實我都覺得冇問題，基本上大部分國家一犯叛國罪都死刑咁濟

同意
呢個並無違反言論自由，亦唔係政治審查
而係防止極端支持獨裁思想入侵，守護民主自由

憲法第一條可以寫明，香港國之民主自由不可侵犯，任何條例不得與其相抵觸
再明文規定此條例不得修改

死型

開集中營去清洗佢地

死刑兩睇，始終我認為無人有權剝奪任何人生存的權利

唔會，打人果d就會

取消65/70歲以上投票權

都係反共產滲透姐

果啲有曬證據一定要清洗

不可行，咁樣會變相鼓勵政府唔重視老人權益，一到65就失去生存價值

唔可以同中資企業合作都有得諗

直接驅逐出境
全民要宣誓捍衛民主自由
違誓者取消香港人身份

可以，但唔好寫係憲法，應該用總統行政命令頒布，以便日後有位走

同大陸團聚又好似太益佢地，起碼都要監禁

純粹政治立場藍，但無打人，非政治人物等等可以免清算

但政黨成員，公開發表親共言論果啲一定要

電視台應該取消發牌制度

長遠全民改用有線或IPTV傳送免費電視，防止無線電頻譜原因導致一台獨大

仲有，反事果啲警犬都要清算

果D例如譚惠珠，劉兆佳呢D
一定要坐監

啱啊，大陸間諜一滲透左入去就出事

監禁完再逐出境
Super

林鄭果啲一定要死刑

要使用過分武力果D一定要清算，至於清算方法可以再諗

如果改用IPTV呢D傳送，無左無線電限制，大把電視台，唔信你滲得晒

721 見

公開支持暴政者都有罪

其實坐監慘過死

勞改，如果打死左人，打到人終身傷殘果啲要死刑，仲有一定要賠償

現階段口講唔會

非政治人物純公開支持我覺得可以輕判

打死人果D用軍事法庭處理，一定死刑

清算其實只係一時爽，過咗火會出事。烏克蘭革命成功之後叫已經投降嘅金鵰部隊公開喺廣場向市民下跪道歉，結果班特種兵嬲到爆炸，直接連人帶槍投靠俄羅斯打返新政府。

如果要長治久安，我覺得要學下楊慕琦放生同日本人合作過嘅華人精英、麥理浩化解警廉衝突咁，除咗一眾高官元凶首惡以及手上有血債嘅人之外，其他曾經服務過舊政權嘅人應不予追究。

民主自由但你地諗既清算應該....

一定要清算架喎 唔係既話他朝一日天下太平大部分人變番港豬時 親共派就好大機會變番主流

公開處決可以消除班兄弟嘅仇恨

真，同意巴打
清算不能過火

韓國講親共都唔得架
不過講真，假如有好制度，即使重光後有過火清算，制度都會令你自我完善

係，到時可能變左斯大林式大清洗，會好易出事

所以清算集中係D政治人物會較好

其實有一日我成功上位我係唔反對極權嘅

可唔可以參考外國anti nazi嘅法例
中共多年來千方百計消滅本土文化(唔單只香港)
藍絲支持緊嘅政府其實同nazi同出一徹

講真而家香港呢個局勢，自己都覺得係有D希望，歷史太多例子了

不過尚未成功，無需high住

人人都會咁諗，因為權力令人變質
所以先要建立良好制度

集中營咁愛國未比佢地試下咩feel

一定要有毒你室

獨立調查
前線濫用武力要追究
管理層縱容更要重罰
成立獨立於現有體制既執法機構 專注紀律部隊濫權問題

5大訴求
721見

毒氣

覺得可以
中共今天完全係法西斯主義
法西斯主義最明顯就係極端民族主義

另外仲諗到
一定要停用甚至炸埋港豬澳大橋，高鐵呢種方便大陸派兵+大白象建築

咁又唔好做D違反人權既野

同成立ICAC一樣，不過大多警察反過事，清洗唔曬

呢個兩睇，我覺得可以再研究一下

改個名，叫再教育營

連衛兵一定要清算異己滅聲係必須

所以我唔反對希特拉式管治，只要係我嘅管治嘅話

我覺得最重要係建立一個令全球尊重既國家
明白所有人呢個月都好嬲
不過希望大家記住，我地係香港人，係呢個月我們讓世界各地看到高質素
重光後要讓世界尊重，所以更加要對人寬恕

清算要做，但係不能太過火

連衛兵批鬥，追殺係基本

民主決定
到時投票想唔想藍絲被清算

重整警隊
學歷要求提升，五科合格根本唔算係限制
人格評估，要睇埋校內操行，學堂要有道德倫理教育，請警察唔能夠好似依家咁馬虎
監警會成員唔可以同警隊有關連
重新審視警員裝備及可用武力，只能有制服性裝備而且全部要有記認

警察一定要重新換血，可能留返啲冇犯事啲做警官訓練啲人

真
冇俾左膠包伏影響決定呢點真係好佩服

題外話，如果香港成功立國，會建立軍隊，藍絲背景嘅人唔可以參軍

其實大可以由立法會取代監警會工作，不過唔知會唔會令議員工作過多

我覺得可以完全參考以色列國防軍

其實好慘，比班所謂政治正確嘅人剝奪左佢嘅人權獎同榮譽，比你都會清算喇

軍隊有背景審查都合理

到時軍隊會係重點，唔可以比共產黨攻入黎

仲要叫台灣取消入台證，改係護照蓋章，咪撚再視香港係中華民國領土

軍隊反滲透好重要，一有間諜香港國即刻玩完

我覺得重光後短期內要停發身分證俾中國人，直至中國民主自由有改善為止

短時間內唔可以比中國人移民過黎

絕對係，另外有加強同其他國家外交，扺抗中國制裁香港

香港國係弱國，外交上基本上要企美國果邊，冇得擇，之後可以試下拉攏俄羅斯，因為中國都幾驚俄羅斯企係美國果邊打返自己

有時有方法生不如死架，同埋國際人權組織會即刻衝出嚟

我比較擔心嘅係 到時有冇人執政
我諗絕大部分人上街為咗政權收皮而冇諗過上台執政

企得美國就比較難拉攏俄仔

要知道法國大革命之後恐怖時期係有嘅咁混亂，郁啲就話政敵反革命然後推人上斷頭台。

清算可能好爽，但係你無法確保兩屆之後係唔係都係你當選，亂咁黎好易被濫用。

負責任嘅新政府第一時間唔係要諗點樣清算舊勢力，而係用憲法嚴格限制政府權力，嚴格界定清算範圍，嚴格限制清算程度。寧縱勿枉，因為你而家已經由革命黨變咗做擁有公權力嘅政府。

例如如果隨便話97後大陸落嚟嘅就要趕走之類，我諗好多義士都會俾你趕返上大陸。同埋唔好咁小學雞諗住恢復死刑然後殺鬼曬佢地，你殺三萬人我諗你第二日即刻倒台。

我建議：
1.警隊、親共政黨黨員、舊政府問責官員列為叛國人員，發臨時居留證件，定時報到，限制使用福利（例如醫療福利之類）及政治參與權利。

以上人員列入固定列表，不得隨意增加刪減人員。

2.詳細調查以上人士，懲治過去罪行。（大搜捕，大審判，依法嚴懲，唔好老屈就OK）

2.警隊逐步更換人員。（三萬人冇可能一次過換曬）

3.取消丁權（睇鄉下佬自己造化，繼續派黑社會玩嘢一定清算佢哋）

4.禁止宣傳中共，加入中共，或組織親共政黨等（類似德國做法）

呢條有可能被濫用，要小心處理。

5.落咗黎嘅蝗係冇得搞架喇，死心啦，作為政府冇可能冇差別遣返幾十萬人，更冇可能審查幾十萬人。我識啲落黎幾年就上前線嘅義士，搞佢哋對佢哋唔住。

應該：
5.1.遣返非永久性居留之中國人，除非能夠通過移民考試。

5.2.提供融入社會語言課程予擁有永久居留權之新移民（包括南亞人之類外籍人士）。融入到社會就唔會自己埋堆搞黑幫社團。

6.停止每日150中國人來港，暫停中國人以任何其他途徑來港定居，直至未來局勢有所變化。

大概係咁嘅程度就好，以史為鑑，唔好諗住地圖炮通殺，否則好可能會回力標殺返你自己。

我相信慢慢會有議員肯
至於各示威者，坦白講，無人有資格做
前線示威者更加唔可以爭做領袖
兵就兵，領袖就係領袖，要分清楚

建議唔好將所有警隊列入叛國人員，咁樣會天下大亂

到你清算既時候 又話有人走出黎話你政治迫害架啦

有象徵意義
點都要擺一件上斷頭台

俄仔其實都唔係咁鍾意中國，日，南韓，南亞基本上都企美國果邊，因為地緣政治嘅關係，要增加鄰近國家對中國嘅威脅，我認為要拉攏俄仔

我反對，我認為判監然後遞解出境已經足夠
新政府唔係恐怖組織，係民主政府

和議，成功咗先慢慢諗

唔好嚴重過呢個就OK，例如可以淨係憲委級同督察級

你真係要做都唔可能喺立咗憲或者成立咗政府之後做。

同意最高懲罰係以上，要以德報怨，建立威信，讓其他國家對香港有信心

淨係清算打過人果啲就算

唔會。除非佢有犯法。如果唔喺，新政府只會喺下一個共產黨

只清算有實質傷害政治人物
其他純粹係Facebook支持警察果D唔好搞

逐出香港

美國好似有法例針對共產黨
香港照跟

唔好咁快出飛機文啦，同志還需努力啊

人地已經清算緊我地 贏左先諗

要好似烏克蘭咁重新審批警察

清算藍絲
送哂上新彊就得

對唔住囉

從新政府成立到2047年，所有65歲以上投票當半票，or取消投票權

所有警察入職工資1萬，跟最低工資掛鈎。

建制議員全沒收資產，遺回中國

高官 全個警隊 藍絲廢佬 元朗班冚家產
呢堆全部都一定要酷刑折磨至死

孩子
誰有槍 誰有權
你們憑什麼重光？
就憑你下體那柄嗎？
少點打手槍吧

唔好係到ff打飛機啦

最重要係重組警隊同唔可以俾警權過大

公務員工資唔可以太低，佢地有機會唔履行公務員責任

政治立場不同可以尊重
非暴力藍絲其實可以試下和而不同

但警+撐警啲撚樣就一定要

如何重光同憑什麼重光是我方軍事機密，五毛死開

呢啲好死嘅啫 可以透過其他法例嚟補返

唔好打飛機啦 我地連5大訴求都未搞得掂

送佢地返新疆

起支那人集中營

真接推翻港共，唔理5大訴求

清算何君妖,黑警全部要重新考核.將勝和連根拔起.其他可以放過.

出過黎搞事果班罰佢地做社會服務令
幾廿歲做社會服務令都好撚甘架

學毛主席，唔清算，推去前線打支那

會

一定要
要俾佢地知道佢地冇資格坐享其成

清算
全部都清算
實行連座法

一定係死刑加充公全家族資產啦

打支那一定唔會，香港係弱國，唔夠支那打，會比人攻返轉頭，同時，因為你挑起戰爭，國際社會唔會企你果邊

清算落手打人果d就夠
俾佢睇下佢口中所支持既法治社會係點

都唔一定，如果唔係點解唔放生德國既納粹份子？唔好忘記中共同納粹係一樣，所有黨員同係香港潛在既間諜都要清算

唔撚好打曬飛機啦
依加贏咗喇咩？

最好唔好有純報仇、發洩嘅心態
最重要有個制衡到嘅制度
避免出現下一個極權
咁樣先長久
你有個制度喺度
一定會懲罰到而家出賣緊香港嘅人
另外可以諗推呢咋人去國際法庭

Cut 左日日150人先

韓國有板你睇，
好多case嘅受害者生理心理傷害係永久性
但啲犯就輕判，唔係都唔會咁多請願要求唔好放番班人渣出黎
點解啲犯人就可以隨意剝削其他人生存權利而佢地嘅負出嘅代價只係佢地嘅自由?

假乜撚野設呀
贏撚左先再諗啦
依家乜都爭取唔到

清算班仆街資產
根住啲錢摸上去實大把罪證

最緊要佢地身邊有人可以收集證據
臥底的重要性

唔使打，肉盾啫

贏都未贏講清算，一個訴求都未有回應

你比騎牆派知會清算仲撐你

以前以為雨傘可以爭取到真普選
都有呢啲post.....

一定會

資產一定要沒收，到時要比軍費，買食水，etc，好多錢要用

清算藍絲？藍絲好多係手足屋企人黎
而且果班人大多根本係勝利球迷
到時佢地就變黃絲架啦

主要係唔可以主動挑起戰爭

俾人6：0之後，仲諗埋成功後清算？ching ho ball

藍絲，建制派,警畜，三大清算對象
停止每日150

送中黨一定要被清算
仲要向佢哋追討大白象損失
還唔到錢 世世代代要佢哋做賤民
直到還哂為止先可以恢復良民身分

左膠可能會阻

用返個招温水煮蛙啦 以其人之道還治其人之身

而家有履行到？

會。算左我地22年唔係以為冇代價下話。
Hunger Games結局都一次清算班撚樣d仔女
我地合法清算好理性

不過ff下好la

冇，但係人工太低嘅話呢個問題更加大鑊，可能真係會有賊唔捉，所以要重新培養新血警察嘅榮譽感

大家打完飛機未
贏咗先討論啦

假設

1997年7月1號後來港單程證要全部重審
如經依親或婚姻途徑來港，已離婚或配偶已離世嘅遣返，其依親家屬及十八歲以下子女一同遣返。

國際大學生配額，內地生不得超過百分之三十，畢業後要交二倍稅，十年後才可申請入藉，期間不得出境超過半年。

所有政府官員及其家屬不得擁有雙重國籍。
非本港出身居民入藉後要放棄原本國籍。

你咁樣搞法保證你個新政府好快倒台

最重要係新一代人教育中要加強香港史

清算咪姐係做返老共果套。 點同下一代交代？

黃絲警係重要資源，要升佢職，留係警隊學校做培訓/升做督察級

其實唔係打飛機
成場運動其實有少少問題
無大台無領袖，本身已經係有問題
另外係大多數人只有輸的準備
卻沒有贏的準備
試問咁樣又如何勝出？

德國納粹既行為嚴重過港共好多

其實機本上個個政權一上左場就會清算舊勢力/政敵，不必大驚少怪

啱啊，唔洗嘥米飯嘥個倉養廢人

唔洗大台，但一定要有領䄂

佢地咁鐘意中國，全部送中處理就得

唔可行，就算佢地冇上前線，但係近墨者黑，寧願自己由頭摸索過點train

清走拎公權力做衰野嘅就算。濫暴嘅警察同藍藍絲要受返相應嘅法律制裁

你諗下到你65失去投票權果陣，你會點？
你係政府，老人無票，所有政策傾向後生仔，個社會會點？

唔會，大部份都係無知，利益沖昏頭腦
所有事都有人支持反對
難道要佢地好似而家嘅我地咁比人屈暴徒打壓咩
我地可以尊重佢地嘅意見

但係！個d下下話要射死我地嘅暴力分子！同埋妖言惑眾嘅官員，仲有個撩事鬥非嘅劉馬車就必須清算！

所以我一直都話比我管我係會用希特拉式管治方法
我唔反對獨裁，係反對唔係我管治嘅獨裁

好正常既，因為大家都只係兵，加上好多忽熱政治既人係6月出世

背景審查，查三代，睇佢社交網絡言論

清算咪又中共做既一樣？
真係想香港壯大要學識包容同建立共同價值
依點要向美國學習，佢地左右翼都好，認唔認同民主都好，唔認同都無人會排斥，最多當佢地on9，佢地有共同既敵人，就係反遺背你權既事。
藍絲光普好大，有人純支持政府，有人支持極權，有人支持真建制。你用得清算已經係分化香港人。邊個係香港人唔係由你釐定。
你鍾唔鍾意都好，唔係樣樣都要清算。

中共黨員列為非法
全部收監

仲有警狗！必須以其人之道 還治其人之身！
咁中意大陸
要佢地實行社會評分！封鎖所有向上流嘅渠道！
每日出街比人批鬥！

政治潔癖下應該有和平左膠反對清算
但我相信到香港重光嗰日 民意肯定大部份人支持清算
呢班人根本係香港癌細胞

最重要係全民服兵役，保護自已國民

清算睇下形式，過火清算好似咩死刑，集中營等等一定唔可以
但警察打人，藍絲打人，告佢地好合理

向以色列國防軍學習

藍絲無罪 只係政見不同

清算既係現任高官、3萬個警察、打人藍絲！

港共咪又係中共既人，有幾多共產黨員係香港你知唔知？仲有幾多中共外圍組織及間諜你又知唔知？清算都可以分程度 由死刑到罰款都有

同d藍絲支持廿三條無分別

將對方列為敵對國家
協助者充公資產

仲獨栽過共產黨

投票前先通過智力測試仲好啦

保護人唔好受極權主義洗腦，歐美反納粹其實都係咁，有幾獨裁？

必定
至少送佢哋去返中國
唔洗喺度辛苦佢哋

Over 左啦

好大分別，守大陸嘅法同守香港嘅法

近十年嚟嘅死大陸厘偽港人趕返去支那，一隻不留。
好希望見到呢啲畫面

贊同

最重要一樣野
1997後用單程證黎香港 國藉為中國既人 需使用二等公民證

要小心共產勢力滲透軍隊，一滲透左就渣都冇

斷頭台gogogo

會
強制送晒佢地返大陸

直情屌到班畜返支那，香港咁撚逼

清算啲撐警商戶先

可以清算埋坐享其成，連和理非都冇嘅人嗎

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

我建議係邊境地區畫一塊地比佢地，要佢世世代代都係個到生活，要佢地近距離望住香港邊成點，而佢地啲廢老又無技能無才華睇下佢地一直最愛嘅中國會唔會接收佢地

剩係下跪相對佢地射殺平民 個懲罰唔算過份

但係有件事緊要d 既
係革命成功左之後 成立左新政府
咁就有d 親俄既人出黎示威 而政府就打壓 死左五十幾人

雞蛋戰勝左高牆 成為左另一個高牆
呢件事太矛盾

後生仔遲d會變老
到時65歲以下會覺得如果搞到老人家咩都無
到自己老左又係自己受返
唔會去太盡

反而d老野死左未來就唔關佢事
可以唔理後生仔

折中方案：
投票歲數 18至80歲
票數乘以(80-歲數)％
例如, 20歲 有 0.60票, 65歲 有 0.15票

清
掉晒佢地返大陸
橫惦佢地咁愛國
一定唔會介意既

明治維新都放過＂德川幕府＂，中華民國一樣放過＂滿清＂，無止境清算祇會變成＂法國大革命＂、支那共産黨，如果想共享支那榮耀可以自願返支那，放棄香港身分證，好多野係事實，怨怨相報秋秋算帳係無用

唔應該以言入罪
但以行為親共果啲就要清算

對共產黨不能仁慈

實有啦 唔驚冇人材

討論下，唔駛梳

咁咪好似元朝咁分左等級？
埋下政治炸彈

群眾屌絕對要，但新政府唔好

Agger
最起碼要有基本既批判思考能力

果堆仆街深藍平時掠咁多水, 我捉晒去抄家, 每個市民派10萬唔係無可能

呢個方案實在太大爭議，好可能係一個政治炸彈，我個人覺得可以討論下，但難以實行

重光到再講啦 場仗都未打完就ff贏咗之後點點點？ 你同買咗六合彩未開number就plan點洗錢啲人有咩分別

唔理衝唔衝 21去金鐘！
唔理衝唔衝 21去金鐘！
唔理衝唔衝 21去金鐘！

同中國維持戰爭狀態
發表支持中共言論=惑亂我方軍心
輕則罰款，監禁數星期
重則有叛國、進行間諜行為之嫌，要詳細調查
所有間諜一律遞解中國

另外，1997年7月1日後經中國來港定居者（單程證、優才計劃等）和雙非都要徹查是否間諜

講真 清算就不了 會引起國際反感
就算班藍絲智力有問題 我地都應該尊重佢地 而唔係批鬥
咁啦 參考下日佔時期既歸鄉政策
既然佢地咁撚中意中共統治 咪送班親中藍絲返大陸 俾佢地一家團聚都好呀佢地一定好滿意呢個安排
共享大灣區之榮光

其實遞解出境都屬於清算

當有一日
特首唔使對鄉黑妥協而換票
清算藍絲之前
一撚定清鄉黑
佢尋日點樣恰我地啲人
我會記一世

以國防黎講反滲透係好重要，一來有知會比共產間諜知道曬我地啲軍情，二來係真係同共產打果陣比人滲透嘅軍隊係有機會背叛，所以軍隊一定要受過思想審核，唔比共產黨滲透入去

清佢地老味

送佢地番佢地至愛既支那就夠了

共狗當年成功就係因為敵人對佢地仁慈
所以第一件事一定要清算所有共狗，唔好俾後路佢地，唔好留生路俾佢地，唔好對佢地講仁義道德

點會係遞解出境呢，係臨時既鼓勵性移民政策
對於班藍絲嚟講，絕對係德政

支持

一定唔得
到幾十年後/一百年後個政權開始變質
叛國+死刑一定會玩死自己啲市民

Push

唔好打飛機住，唔好唔記得我哋咩都未 achieve 到同埋有一大班兄弟俾人拉咗

btw，支持清算，老共個黨籍 database 並唔係外界想像中嘅 top secret

擁抱大灣區
共享國人榮耀

一般市民唔洗清算
但政界領袖，比如蔣麗芸
狗隻高層，比如鄭柏林
一定要清算！

刑事係冇追究期限
咁佢以前犯罪
點解之後唔拉得

清左民賤聯先

我覺得溫和啲可以咁做啲單程藍絲

設立一個自願遣返計劃，唔想留喺香港嘅就返大陸住先。政府提供一次性小額津貼，比啲所謂內地專才番去。

限期完咗，未喺香港住夠七年持每日 150 單程證，仲拎緊「黃薄仔」人士第一批會被強制遣返。 然後擴展番去1997後拎果啲同內地專才！ 可以求情，家庭團聚不是求情理由！

我今年23
細個都覺得,點衰都罪不致死
但見過咁多邪惡既犯罪
死刑都益左佢地

香港嘅出入境機關保留最終審批權

一概掉佢出邊境

其實老人投票權呢樣野唔駛大搞
而家多廢老，係因為七十年代先有普及教育
之前嘅多數讀好少書

有邊個唔想
但呢一刻咁講只係有害無利

清算左差狗同成個政府架構
佢地咁愛國，藍絲送返上蝗國
以顯政府聆聽市民既聲音

乜柒都爭取唔到已經發夢打飛機重光

唔會出賣警隊
遲下新人上台為吸納民心
好快又擺佢地上枱

捉曬啲土共岀去遊街示眾最基本

親共既政團一定打壓

當然唔得啦 做咩放狗歸山
留佢地係香港受盡白眼啦

未贏討論呢啲做乜鳩啊, 集中721宣傳/戰術啦

仲有丁權分配處理都未講

藍絲就算
政治立場無得清算, 真係犯過法打人果啲另計
但黑警一定要全隊清算

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

可以將現有警犬轉成x年合約黎換血
表現好好先有得留
其他就唔續約

會唔會諗得太遠。

個班係牆頭草 到時就自動轉色

深藍區劃為貧民窟 畀曬啲新移民同埋難民入去

清算元朗鄉黑 還棕地給香港人

做實事 感化佢地

依啲你俾個類似李承晚咁嘅下場佢就ok㗎啦，下下要人頭落地好難喺國際社會同自由世界接軌

我肯定連登仔建國仲恐怖過共產黨

廢老藍絲到時實歸邊
打人藍絲就必需清算

剝奪財產先逐出境
無錢番到上去慘過坐監啦

其實我睇到部分留意都嚇一跳
無大台無領袖拉冧左個政權點知上台係金正恩

一定要
講真 就係班藍絲攪到香港愈黎愈衰
清算班撚樣對大家將來都好d

不如起草定先

藍絲係依附權力既爛頭卒
港共政權透過利益利用佢地
將來你想做一樣得
呢個世界仲要有啲壞人做下污糟野
制衡下其他勢力
水至清則無魚

即係民建聯,同暴警等要收監
或判處死刑

趕哂佢地去人工島或大灣區

整醫院走數稅，走完數交稅交返

唔清算佢哋，總有一日中共會捲土重來
睇吓台灣仲有幾多人撐國民黨就知

全部入毒氣室OK?

唔好FF太多

依家啲人最憎共產黨就係打壓異己 清算政治犯 搞到啲人唔敢出聲 點知班連登仔諗嘅嘢同佢哋一樣

其實唔駛清算, 藍絲係依附、盲從權貴嘅生物
到有一日你掌權, 佢地就會係你嘅維穩力量

警察 建制議員 一定要清

試著說 721 和理非都要Full Gear

乜撚野事呀 咩都未爭取到咁快傾ed呀？ 唔該未撚再推

三個六反大陸

講就容易
落番地諗諗
而家政權唔被我地認可只係因為佢嘗試去剝奪我地自由
但換咗個政權又如何
大家成日話官商鄉黑
其實就係一種政府維持社會權力平衡嘅方法
用懷柔政策 政府對某啲事隻眼開隻眼閉 同時另一邊又唔會咁肆無忌憚 幫埋政府你手維持番地區和諧
但變相最弱小嘅基層市民因為咁而犧牲
大家可以唔認同呢個方式
但實際上冇呢啲黑幕政權好難長期掌控權力
除非變成另一個共產黨
否則冇可能將黑道清算
只能夠加多啲扶助基層政策
再定期對某部份過火位嘅黑道做法律檢控先得

烏托邦太美好
但只要有人就有是非意見 一多意見冇可能有烏托邦出現

推

自hi下先有動力戰鬥

反而要清算D我地未成功前就話中共好好又奶共然後到時我地成功個時見風使舵嘅人

我反對, 最睇唔起玩文化大革命
Btw,咁急去提醒藍絲香港重光對你地有害架, 做乜野?

清算同批鬥所有非黃，有資產，商人，實行共產

由連衛兵組成民主黨

一直覺得死刑最大嘅問題係捉錯人就pk

話我三毛都咁講 唔建議清算市民 咁樣同恐怖時期無分別 如果因為政見唔同而清算普羅大眾只會引發更大既政治危機 等於話比國際社會聽 香港人有權一樣會腐化

但清算警隊 前政府高層就必需 始終佢地係當權者 但佢地無盡力為民服務 記住政府唯一存在價值係保護國民 係一個以民為本既組織 人民唔係政府/國家既附屬品

打人個班同警察一定要 其他得把口個啲就算啦
如果唔係 我地同中共有咩分別

一定要，唔殺佢哋，送佢哋去中国。因為佢哋好愛中国。

尊重連登現場決定

絕對清算
最好就學穿刺公咁
將人釘係尖樁上面
放齊係全港十八區

取消佢地身份證同passport, 邊到都走唔到
好似d 豬咁吸個印係塊面, 係人都知佢咩身份

唔好唔記得班懶中立，兩邊要持平嘅人！因為佢哋係良心無人性

唔需要，一個社會係應該黃藍共存互相抗衡，一言堂最後都係同中共無分別.

要清算既就應該係掌權弄權個班

應該65/70歲只可投比65/70歲界別議員,但 65/70歲界別議員無權對最低工時, 最低工資 etc....發言或投票.
65/70歲界別議員只可發言和投票有關長者褔利, 生果金, 退休金(如繼續爭取), 老 etc....
當然要執行上黎仲有好多野要分同社會要有共識.

一定要清算啦
佢地咁鐘意中共就用返中共手法
掉哂入勞改營 好似新疆咁

趕𨶙晒推新移民走 , 清算賣港賊

藍絲都尚且可放過
警察同一眾高官一定追究到底

親戚都冇情講

唔好禁老人家投票權
亦都唔好逼佢地做智力測試
因為好侵犯人權
反而係禁親共團體/組織/政黨 同埋禁直接(錢) 簡接賄賂(蛇齋餅粽)

其實大家追求民主，就要接納他人意見，你清算藍絲同共產黨有咩分別

唔建議 掉返轉公平起見全部人投票前要做基本測試
咁樣做我哋冇蝕底 佢哋又冇得話淨係針對某個年齡層

屌人老母唔洗付出代價，要做就要絕D, 留活口第日壯大返被覆桌再鎮壓係好麻煩

強制遣返返大灣區

97年7月以後拎身份證果D應該寫悔過書

想清藍絲，五毛樂園，香討

清算復仇既快感好大, 但應該只限執政高官, 同埋有確切證據犯左反人類罪, 好似紐倫堡審判咁, 否則就變成法國大革命雅各賓派, 由只殺權貴皇族, 變成殺政敵

握有權力既人要好好運用同制衡, 如果唔係係制伏惡魔既時候, 你就成為另一隻惡魔

咁會唔會清算地產商，佢地賣啲樓咁貴

同意 想長治嘅話一定要好小心以法限權 唔好令到法律/憲法輕易成為管治工具
同埋識玩政治都好緊要 平衡各方利益 如果唔係一個唔小心就內鬥甚至內亂

假膠定真心
呢到係咪連登
上面成班講野咁撚癲都重有正評既

唔應該死刑
但要坐好耐
免得新政府有一日用呢個罪名打壓異己

咪FF
踢走港共都未做到就講咁遠

第一個驅逐施君龍及凍結其在港資產先

將d廢老，奶共，五毛一車車車反上大陸，並出禁制令不能再踏促香港

清算其實唔易，會做成另一次白色恐佈，你睇下本土內鬥時個撚個都係鬼
用返一般邊撚個曾經做過D咩實質傷害人既事清算，唔用政治立場捉佢地，一般人都唔會中招。

如果香港真係重光認真諗既話，要分清楚D權力，尤其而家係警權同行政權力過大，立法同司法機關力量過弱，要三權分立，立法同司法要有人自己既衛隊，庭警要同一般警隊分家改名直屬法庭，立法保安提昇權力，但所有警察都要降武裝，要三權同管一個部隊，付責國防同反恐。

要官同商身家清白，好似而家D官警可以係某公司有職位根本完全不能接受。

最後係同外國勢力有聯系既人，北方國既人一定要遞解出境。

大清洗

連登仔學人講自由
你地咁樣做咪變左第二個中共咁，唔容許有第二種聲音

你都戇鳩，二戰後清算納粹勢力叫唔叫做唔容許有第二種聲音?
剝奪反自由既人既自由係保障自由既一種

親共者送回大灣區，及將其資產收回新香港擁有

我覺得商鄉黑嘅問題比較難處理
如果要得到佢地支持就要好似依家咁利益輸送
但咁樣都好容易繼續坐大佢地嘅勢力
但係如果全部清算 香港都會好大件事
點算好

Block

送返大灣區反正班廢老拎老綜 生果金冇貢獻 仲搞破壞

呢個post除咗用嚟比人cap圖抹黑連登 冇其他用途

我淨係知班狗一定要受到制裁

FF完好做翻實事

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

清算埋牛屎佬！

1.將支那列為敵對國家，全面關閉邊境，禁止支那蝗蟲進入
2.清算所有港共高官、警犬同藍絲，全部死刑只強制遺骸當垃圾處理
3.將香港話列為唯一法定語言
4.將講蝗語，寫殘體字，聽/唱蝗語歌、用蝗語詞等等列為叛國罪，唯一刑罰:死刑（更授權予一般市民於證據確鑿的請況下，可以無需審訊，即場就地正法）
5.徹底廢除金融及旅遊業，全面發展高科技工業及農業，並且提倡“身土不二”運動，鼓勵香港人用香港貨
6. 徹底零移民，並將所有單非雙非及非本土出生人士（或者最低界線為:29/12/1977以後才成為香港居民的非本土出生人士）一律取消香港公民資格及居留權，將予以沒收所有在港資產及驅逐出境（以鐵鍊綁上舢舨拖出公海形式處理）
至於為何以19/12/1977作為界線，請各位巴打Google一下
7.立國後必須興建大型天幕式巨蛋圍牆，並架設各種武器，對任何非法入境者格殺勿論
8.全禁支那食物，任何人士如果夠膽製作、販賣或食用垃圾支那菜（如喜茶、譚仔、酸辣粉、重慶雞煲等）將會以叛國罪懲處

9.立國後必須推行文化革新運動，將所有所謂中華文明徹底消滅，改為以美式文明作藍本建立本土新文明
10.所有嫁/娶蝗蟲者一律以叛國罪處置，會於立國大典上進行"萬人斬"儀式，會公開直播處斬不少於一萬名叛國賊

仲有好多

反正家陣只能FF

收返佢地香港身份，送佢地返中國住咁鐘意中國呀拿

見到呢個post就知比連登仔奪權後果不堪設想

咩成果都無就諗清算
真係人唔笑狗都吠

你玩清算同你憎嘅政權有咩分別

師兄搞錯左啲咩?佢俾軍政府控制緊wo,清咩算

其實又唔係全部殺曬，戰後初期西德政府好多官員其實以前都係喺納粹政府服務過（事實係當時你冇辦法搵到大批有政府運作經驗之餘又冇喺納粹政府服務過嘅人），真正伏法嘅一係就納粹政府最高層，一係就手上有血債嘅黨衛軍或者集中營看守。

岩！所以唔會清算水務署、稅局等等呢啲公務員，但必須要清算政府官員、保皇黨、共產黨外圍組織、中共在港間諜，呢班人全部走唔甩，況且清算都有程度之分。

同意，不可太過火。
但協助舊政權既黑社會成員就必須執行最嚴厲既追究，理由係：
1. 掃蕩黑幫可為新政府立威
2. 港人不會反對反黑
3. 可將黑社會擁有既大量資產沒收充實庫房

65/70歲以上，投票要做個認知能力測試，避免完全冇認知能力嘅長者被掌心雷利用，連自己投咗邊個都唔知
測試包括砌吓七巧板之類
長者都絕對應該有公民權利

老年人都有智者，倪匡就係好例子

保皇黨一個都不能放過

我會咁做

1) 立法訂明任何非普選的選舉違法, 推行雙普選, 將投票權法定年齡定為18-70歲, 及其他擁有大學學歷以上的人。

2) 取消丁權, 並將所有違抗新政府命令人士流放孤島, 孤島上嚴格執行中國共產黨之法律, 及社會人格分數制度, 並規定有關人士從此不準踏入香港國土。

3) 成立法定民間監警公署, 單一個案投訴聯署數字超過5萬人次, 必須開庭處理, 公署成員與陪審團制度相同, 每次從民間隨機抽取7或9位擁有大學學歷以上的香港永久性居民擔任訟裁員。如核實警員違反人權守則, 流放(2)之孤島。

4) 將所有建制派議員逐出境外, 但不會給予任何協助。(等佢自己係機場/西九諗掂佢, 總之唔比再入境)

5) 停止每日150, 將一家團聚為由到港的新移民, 全部送反大陸團聚。

果啲一定要慘死，爸打有冇聽過咩叫血鷹

家如你咁樣做
老老實實我一定會號召民眾拉你落台

啱啊，損害左香港人嘅生活質素，啲港豬一定會反你

令港人徹底脫支有問題?

痴撚線，個個同曬你一樣諗法好唔撚好，人地有佢地自己架（黃）

唔政治清算嘅革命，革黎做乜

所以你咪係共產黨囉，革你老母